致各位新居屋公屋住戶

做油漆剷底千祈唔好剷到見石屎
宜家政府新起嘅樓全部都用膩子粉
可以防潮防霉
如果你剷起佢即係冇咗層底灰
批菜膠福粉上去會容易啲發霉
剷政府樓底最重要係剷油皮
因為新樓上油唔係五合一
會易起油皮
剷完油皮批灰散沙紙油五合一就好襟用架啦

真

巴打有無tg

有

政府都不惜工本喎

不嬲都俾到足啦
係d工人手工求其/唔掂+ 房署唔理咋嘛⋯⋯

大把人迷信房署用料差乜撚都爆哂起過
我就慳d求其揾承仔補層立邦5 合1 就算
乜柒都無爆8 萬蚊左右鋪地磚加下浴屏玻璃房門間下房攪掂住得好地地

宜家房署唔似以前
收樓都嚴咗
唔再求其啦